有無人知 in the beginning 點讀？

old new is so beningngn

依個假架

雖然假，但好好笑

我想知原版係點

笑撚到仆街 佢有個transformer版